{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_030904",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D402189",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "해피트리"
    },
    "text": "「ハッピーツリー\\n\n京畿道加平郡清平面清坪里449-1\\n\nカフェ/居酒屋、10:00~24:00、年中無休、30席/部屋:部屋なし団体席あり、各種小物で可愛らしいカフェである。 特にベンチに似たようなテーブルとカフェガラスに描かれたイラストが印象的だ。 2段ベッド形式の座敷スペースと本でいっぱいの本棚の横にあるテーブルもあり、好みに合わせて選んで座ればいい」",
    "QA": [
        {
            "question": "ハッピーツリーの場所はどこですか？",
            "answer": "ハッピーツリーは京畿道加平郡清平面清坪里449-1にあります。"
        },
        {
            "question": "ハッピーツリーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ハッピーツリーは10:00から24:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ハッピーツリーは年中無休ですか？",
            "answer": "はい、ハッピーツリーは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "ハッピーツリーの席数は何席ありますか？",
            "answer": "ハッピーツリーには30席あります。"
        },
        {
            "question": "ハッピーツリーには個室はありますか？",
            "answer": "ハッピーツリーには個室はありませんが、団体席があります。"
        },
        {
            "question": "ハッピーツリーはどのようなカフェですか？",
            "answer": "ハッピーツリーは可愛らしいカフェで、特にベンチに似たようなテーブルとカフェガラスに描かれたイラストが印象的です。"
        },
        {
            "question": "ハッピーツリーには座敷スペースがありますか？",
            "answer": "はい、ハッピーツリーには2段ベッド形式の座敷スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ハッピーツリーには本がいっぱいの本棚がありますか？",
            "answer": "はい、ハッピーツリーには本でいっぱいの本棚があります。"
        },
        {
            "question": "ハッピーツリーで何を楽しめますか？",
            "answer": "ハッピーツリーではカフェの雰囲気を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ハッピーツリーはどのような人におすすめですか？",
            "answer": "ハッピーツリーは好みに合わせて選んで座ることができるため、どんな人にもおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 133,
        "QA": 374
    }
}